一竹句講晒 ，Firsttrade 定 Sofi

屌你IB牛牛臭化閪

both

Sofi冇盤前盤後
個app基本上係垃圾
但收費應該係最平（近乎0）

開晒佢啦

SOFI勁多野買唔到